有冇人同我一樣 覺得地鐵扶手好污糟

搭親地鐵都唔會扶
Hi到都覺得好油
應該十世冇人抺

好多位嘅時候 盡量都會坐
因為唔想掂個扶手
唔坐嘅時候 係用對腳保持平衡

以前會拎紙巾隔住扶 但覺得好唔環保
依家唔小心扶咗下 落咗車都會去洗手

#metoo

電梯扶手都係

出得公眾地方係咁架啦

應該要訓練自己出街摸完污糟野唔好摸番自己塊面

巴士咪仲污糟,一日幾多臭廢中成身臭汗坐

一出街所有野我都覺得好污糟